《中共在怕甚麼》

港版國安法 是這以下推測的起點
中共怕一個「能推翻中共的新中國政權」出現的可能性

在此時此刻
可能全中國人民 沒有一個會相信有新中國政權能反抗中共
但是中共或許就是這樣相信有這個可能性
才做很多很多去預防及部署

「一支竹易折彎」
要不令新政權出現
要做的就是
封銷能聚集不滿中共的渠道
消滅引向反共的思緒

在內地無事無幹的日子 中共的文化應該有好好地成長吧
。。。
武肺疫情令中共開始擔心
每個省份/地區開始「自己*」封關
*有冇受中共指示無法判斷*
當地不信任政府及中共的情緒開始提高
在這期間 中共做了一件事
互聯網鎖國政策加強版接種以來
目的如上述「封銷可能會聚集不滿中共的渠道」
組織如何出現？就是一班志同道合的人溝通開始
所以中共令他們接觸不到*資訊及*人
*與自己同樣不滿中共的*

在這高速的世紀 資訊封鎖 是極其強大的武器
意見整合 內部通訊 上傳下達 指令傳遞 敵人動向
這都是組織組織必須的

這裏不得不讚中共
它沒有過份傲慢 卻慎重地消滅火種

「港版國安法」
要說推國安法的時機，在以往的抗爭中多的是
那麼是因為這次的抗爭咬到了中共的神經？
請不要自滿 (這次的抗爭有利有弊 討論空間過大 不在這討論)
香港的抗爭運動 就只是香港的抗爭的運動
基本不會動搖中共的政權

「中共怕甚麼」
香港抗爭運動 變成 新中國抗爭運動
這就是中共最怕的事情
如同國安法要去預防的一樣
避免新政權的建立

不過在我個人看來
中共實在太慎重了
香港的文化根本沒有中國人
那會去集結中國內地的反共情緒～
這是S級/SS級世界攻略嗎(見：慎重勇者)

「新政權成立前的預備」
第一必須是 中國人 / 中國血統
第二是理念 帶領中國人民走向民主
第三經已與多個省份暗地聯合
第四獲得國際兵力

以上四點的原因
一． 只有中國人能結合中國人民反共思緒
二． 建立新制度的理念，獲得人內在的渴求，統一戰線
三． 領地是政權的話語權
四． 防止被中共殲滅需要兵力
五． 沒有一個國家想要管中國的領地，只能由中國人管治

對於國際支援
一． 新政權對他國的利益：
理念是不會令到他國樂意協助的
因為支援成本是國家級經濟數字
在疫情打擊各國經濟之下
要他國無條件付出是沒有可能的
二． 基於第一點
新政權要部署獲得哪些領地
才會獲得國家級經濟
才會令他國願意付出協助

「不過這只是紙上談兵」
在中共的文化侵略下
還能產生統領戰線的人嗎
中共太慎重了吧

自願 / 被迫留在香港的人呀
甚至仍然擁有中國血統的華僑
培養國家級的人材！
當時地人和來臨之時
將會是中國走向民主的新時代
不要停下來啊！
掙扎～～～～！

願有生之年能見到這日的來臨
願榮光歸香港